警封羅便臣道雍景台強制檢測 直擊現場情況

真係封半山

感受社會主義鐵拳

終於做半山上等人

班党軍識唔識撳高尚住宅區d 電梯